今年銀行加幾多人工？

加左幾多，
B仔幾多個月？

利申 未出

凍薪呀 仆街

幾百蚊擴通脹

轉工加左18%

係咪好多間都係咁？

邊間ching

6舊水真係屌佢老母 通脹都追唔到

轉工加左20%

轉工加咗30%

最少3成

12.5%

減左20%

日日話自己幾賺錢
轉頭凍薪
真係痴撚線屌佢老母西

銀行今年好景wo